點解啲人要戒打飛機 但性生活唔洗戒？？？

啲人講到打飛機會毀一生咁
又無自信 又記憶差 又皮膚差 又乜又物
但點解性生活就無事？？？
都係射精姐 有咩分別
性行為就唔會影響健康？
求指教

係有分別， 性生活先會分泌多巴胺

中醫角度叫陰陽調和
好似係

因為無女就無性生活 但條丁一直係度

因為知你無閪屌！

幾錢？打J free

咁樣就比你秒左
有無source

陽就好似剛猛火氣盛之類咁想像到係咩
咁陰又係咩黎
涷啲？寒啲？

我睇中醫佢都係咁講 不過都唔代表可以瘋狂扑野 好似話夏天可以扑多啲 冬天要少啲

應該唔關身體事，關精神同思想事？

冬天意慾都少啲 唔係講笑 咁涷一除衫唔kum 住張被真係頂唔順

問蕭別離，佢專家來

打丁同call g有咩分別?
咪又係有性冇愛

打j 都算有性

扑完野係會好訓d
打完飛機無呢種釋放感

連登仔唔係話唔信中醫咩
呢個時候竟然又會buy陰陽調和

好似話女性既陰道係屬陰, 同男性交合可以陰陽調和
但其實依家好多情侶夫妻都帶套做愛
男人條丁都唔會店到陰道, 射精又係除套外射, 何來陰陽調和???

女人口水都叫陰液
可以打車輪口水交流
可以環保吹口水浸龜頭

不停轉換性刺激對象會上癮=打丁/叫雞

取暖喎

如果不是對自己有太大影響，都唔一定要戒打飛機，愈控制就愈控制唔到。同意，打J都是性的一種....

扑野當做埋運動所以舒服D?

打飛機其實有益健康

叫人戒打飛機其實係女權撚陰謀，咁你咪要靠哂班女人lo，佢地再從中搵著數